熱狗可唔可以講明先 今屆邊個負責打

咪選到入去鳩坐又話原本邊個邊個負責打

新西 牙泰
新東 黃兆健
港島 法子 牙滿?

賓科入

全部選到先打得
啲戰隊少左個機械人都合唔到體

熱狗可以打咩？飛機？

請尊重滿

法子排第一 蟎仔第二
要蟎仔入埋去先會打

唔好叫熱狗，尊重下ok?

唯有全民投熱血 推到滿仔入埋去

健哥身型似Bane 似幾打得

連登：志/蓋/賓

唔齊人所以冇戰鬥力

true

法子一睇就知好撚揪得

應該可以一拳一件

有一個選唔到就話搞唔掂